毅進仔, 黑警一世都唔會識嘅英文-Holocaust

go here, come there

人地最遲小學已經識呢個字
香港教育又的確係垃圾

成件事最撚柒係Timing囉，點解唔係前晚而係等到篤完灰不特只，仲要領事館猶太組織開名屌死死氣臨夜至割蓆呢？？？？

一句到尾：支那常態，管理失敗！！！！

由包容變包庇縱容，最後失控！！！！！！

歐洲人一世都唔會識既中文-連登